@Article{eu2014-910,
  author  = {{Europäisches Parlament, Rat der Europäischen Union}},
  title   = {{Verordnung (EU) Nr. 910/2014 des Europäischen Parlaments und des Rates vom 23. Juli 2014 über elektronische Identifizierung und Vertrauensdienste für elektronische Transaktionen im Binnenmarkt und zur Aufhebung der Richtlinie 1999/93/EG}},
  journal = {OJ},
  year    = {2014},
  month    = {jul},
  volume  = {L 257},
  pages   = {73-114},
  addendum={Erratum-ibid. \Textcite{eu2014-910c1}, \Textcite{eu2014-910c2}}
}

@Article{eu2014-910c1,
  author  = {{Europäisches Parlament, Rat der Europäischen Union}},
  title   = {{Berichtigung der Verordnung (EU) Nr. 910/2014 des Europäischen Parlaments und des Rates vom  23. Juli 2014 über elektronische Identifizierung und Vertrauensdienste für elektronische Transaktionen im Binnenmarkt und zur Aufhebung der Richtlinie 1999/93/EG ( ABl. L 257 vom 28.8.2014 )}},
  journal = {OJ},
  year    = {2015},
  month   = {jan},
  pages   = {19-19},
  volume  = {L 257}
}
@Article{eu2014-910c2,
  author  = {{Europäisches Parlament, Rat der Europäischen Union}},
  title   = {{Berichtigung der Verordnung (EU) Nr. 910/2014 des Europäischen Parlaments und des Rates vom 23. Juli 2014 über elektronische Identifizierung und Vertrauensdienste für elektronische Transaktionen im Binnenmarkt und zur Aufhebung der Richtlinie 1999/93/EG (ABl. L 257 vom 28.8.2014)}},
  journal = {OJ},
  year    = {2016},
  month   = {jun},
  pages   = {44-44},
  volume  = {L 155}
}